典解呢到會有廣告😱😱😤

hkg+ 唔是sale 無廣告咩？

Block左先 話知你係咪假膠

用emoji仲唔係5p

轉會第一個負皮就決定比你

無廣告典搵食牙

甘會5會怪錯左牙joe

早舜在下一盤很大的棋...

你block咪block囉，唔洗講出黎，冇人想知

😂😂

又少左個理由反牙joe😫😫😫😫😫

有廣告我都上呀吹咩😡

過主啦

Test 1234

我想知

😰

冇人想知你想知

朗ching